5 .
Planujte , co uděláte .
Dělejte věty .
Příští měsíc koupim auto
O víkendu přečitu dopis
příští týden napišu dopis
zítra uvařím pizza nebo špagety
V pondělí koupim jídlo a pití
příští rok koupim nový dům
v neděli prodám špinavý svetr
Do konce týdne koupim dobrý oběd .
Co budu dělat / udělát ?
V pátek večer podívám se na concert . protože moje kamarádka ma absolvovuje concert .
Ona je kntrabas Hráčka .
V sobotu pojdu do zoologické zahrady . potom uvidím zvíře .
Slon a Opice a Žirafa a Vydra a Tygr a Lev a mnoho zvíře
Sním smažený sýr a Cola . nakoupím suvenýr .
V neděli pojdu do kostela potom poslechnuju si hudbu . sním korejské jídlo .
Večer přečtu knihu a uklidím pokoj
